/* 
  NEWString.strings
  RetailPlus

  Created by zhanglinfeng on 14-5-13.
  Copyright (c) 2014年 lin dong. All rights reserved.
*/
/*****************************UI*********************************/
//System
"KPI LIVE"="KPI中心";
"DOCUMENT LIVE" = "文档中心";
"TASK LIVE" = "任务中心";

//Menu
"Management" = "管理工具";
"Consulting"="管理咨询";
"Customer" = "客户管理";
"Operation"="日常运营";
"Training"="培训发展";



"m-Courtesy Call" = "问候回访";
"m-Daily Log" = "交接本";
"m-Maintenance"="店铺报修";
"m-Code Query"="编码查询";
"m-Boutique Visit" = "零售巡店";
"m-KPI Data Entry"="KPI管理";
"m-Handover"="项目验收";
"m-Inspection"="店铺巡检";
"m-Live Video" = "视频直播";
"m-Folder"="公共文件";
"m-ConfCall"="电话会议";
"m-Visual Merchandising"="视觉陈列";
"m-RetailConsult"="零售咨询";
"m-DailyStock"="点数本";
"m-E-Learning"="在线培训";

//Title
"ABOUT RETAIL PLUS" = "关于\r\nRETAIL PLUS";
"BIND EMAIL" = "绑定邮箱";
"CHANGE EMAIL BINDING" = "修改绑定邮箱";
"ACCOUNT SECURITY" = "账户安全";
"LOGIN PROTECTION"="登录保护";
"LOGIN AUTOMATICALLY"="自动登录";
"ACCOUNT MANAGEMENT" = "账户设定";
"CHANGE PASSWORD" = "修改密码";
"INTERNAL CONTACTS" = "内部联系人";
"BOUTIQUE VISIT"="零售巡店";
"CACHE MANAGEMENT"="缓存管理";
"SECURITY VERIFICATION" = "安全验证";
"QR CODE QUERY"="编码查询";
"COLLEAGUE CARD" = "员工卡";
"COURTESY CALL"="问候回访";
"CLIENT CARD"="客户卡";
"CLIENT PROFILE"="客户资料";
"PURCHASE RECORD"="购买记录";
"DAILY LOG"="交接本";
"PROJECT INSPECTION"="店铺巡检";
"TRAINING COURSEWARE"="公共文件";

"SECURITY VERIFYING" = "安全验证";
"PERSONAL PROFILE" = "个人信息";
"USER PROFILE"="个人信息";
"LANGUAGE SETTING" = "多语言设定";
"FEEDBACK" = "反馈";
"EDIT NAME" = "修改名称";
"FORWARD DOCUMENT" = "转发文档";
"KPI DATA INPUT" = "KPI数据录入";
"CONSTRUCTION VISIT" = "工程巡店";
"BOUTIQUE MAINTENANCE" = "店铺报修";
"BOUTIQUE HANDOVER" = "项目验收";
"INVITE NEW COLLEAGUE" = "邀请用户";
"NEW CUSTOMER" = "新增客户";
"STORE CARD" = "店铺卡";
"PROFILE" = "信息";
"SIGN UP" = "注册";
"LIVE VIDEO"="视频直播";
"DATE\nSETTING"="日期设置";
"SPECIFY\nRANGE"="指定范围";
"STORE PROFILE EDIT" = "店铺信息修改";
"INFOMATION CENTER"="信息中心";
"KPI MANAGEMENT"="KPI管理";
"CONFERENCE CALL"="电话会议";
"VISUAL MERCHANDISING"="视觉陈列";
"RETAIL CONSULTING"="零售咨询";
"DAILY STOCK"="点数本";
"E-LEARNING"="在线培训";
"TASK INFORMATION"="任务信息";
//问候回访
"Select customer"="选择客户";
"Select call purpose"="选择回访目的";
"There is NO call record in this store yet..."="目前没有回访记录";

"PURPOSE ANALYSIS"="回访目的分析";
"CALLER ANALYSIS"="回访者分析";
"CUSTOMER ANALYSIS"="客户分析";


"PLAN TO FINISH IN"="计划完成时间";
"ACTUAL FINISH TIME"="实际完成时间";
"START TIME"="开始时间";
"PLAN TIME"="计划时间";
"REMARKS"="备注";
"CALL PURPOSE"="回访目的";
"MAKE   PLAN"="制作计划";
"CHECK   PLAN"="查看计划";
"NO        PLAN"="无计划";
"CALL GUIDE"="回访流程";

//编码查询
"Align the QR Code within the frame to scan"="将二维码/条码放入框内开始扫描";

//登录
"SEND" = "发送";
"GET CODE"= "获取验证码";
"SEND AGAIN"="重新获取";
//零售巡店
"All Catagory" = "所有分类";
"Report Delivering"="报告提供";
"CHECK:"="标记为：";
"NO FLOOR PLAN UPLOADED"="没有上传平面图";
"New tasks"="新任务";
"Duplicated from issues"="从问题中复制";
"New task"="新任务";
"Please select performer"="请选择执行人";
"Please select deadline"="请选择截止时间";
"Confirm to DELETE the task?"="确定要删除任务？";
//KPI中心
"The Same Day in Last Week"="上周的同一天";
"The Same Day in Last Month"="上月的同一天";
"The Same Day in Last Year"="去年的同一天";
"Daily Average in Last Week"="上周日平均值";
"Daily Average in Last Month"="上月日平均值";
"Daily Average in Last Year"="去年日平均值";
"Last Week"="上周";
"The Same Week in Last Year"="去年的同一周";
"Weekly Average in Last Year"="去年的周平均值";
"Last Month"="上月";
"The Same Month in Last Year"="去年的同一月";
"Monthly Average in Last Year"="去年的月平均值";
"Last Season"="上季";
"The Same Season in Last Year"="去年的同一季";
"Seasonly Average in Last Year"="去年季平均值";
"Last Year"="去年";
"Annual Average in History"="历史年平均值";

"Traffic"="客流";
"Conversion Rate"="客流转化率(%)";
"TraQty"="销售笔数";
"ProQty"="商品数量";
"Amount"="销售总额";
"Tendency Chart"="趋势图";
"Compare Chart"="比较图";
"Refresh"="刷新";
"Zoom Out"="缩小";
//KPI数据录入
"Record by hour"="按小时记录";
"Record by day"="按日记录";
"MODE"="模式";
//文档中心
"Selected Document" = "选中的文档";
"Loading document list"="正在加载文档列表";
//项目验收
"BAD" = "差";
"NORMAL" = "中";
"GOOD" = "好";
"GREAT" = "很好";
"EXCELLENT" = "非常好";
//交接本
"The search result is empty"="搜索结果为空";
"Have read"="已阅读";
"Today"="今天";
"You want to..."="您想要...";
"Mark as \"Read\""="标记为\"已读\"";
"Make comments"="发表评论";
"Hide comments"="隐藏评论";
"HANDOVER LOG BOOK"="交接本";
"The theme cannot be empty"="主题不能为空";
"The title or content cannot be empty"="标题或内容不能为空";
"The title or content is too long"="标题或内容长度超出限制";
"The comment cannot be empty"="评论内容不能为空";
"The comment is too long"="评论内容长度超出限制";
"Current store only"="仅当前店铺";
"All available store"="所有可操作店铺";
"All available stores"="所有可操作店铺";
"ALL STORES"="所有店铺";
"Title"="标题";
"Text"="正文";
"THEME CATEGORIES"="主题分类";
"CATEGORIES"="分类";
"All Theme"="所有主题";
"Other"="其他";

//店铺报修
"Maintenance Application Created" = "店铺报修申请已创建";
"other" = "其他";
"Store Contact"="店铺联系人";
"Current data will be erased!\r\nConfirm to exit maintenance?" = "是否离开报修申请 并保存当前进度?";
"This store dose not have any maintenance vendor"="该店铺没有指定维修供应商";
//消息中心
"Now"="现在";
"hour ago"="小时之前";
"min ago"="分钟之前";
"sec ago"="秒之前";
"Message"="消息";
"Reports"="报告";
"Tasks"="任务";

"Business"="业务管理";
"Environment"="店铺管理";

"Hold to talk"="按住开始录音";
"Move up to cancel"="手指上滑，取消发送";
"Release to cancel"="取消发送";
"Delete the record?"="是否删除录音";
"Yes"="确定";
"No"="取消";
"Converting..."="转码中...";


//点数本
"CLOSE COUNTING"="点数结算";
"CURRENT STOCK"="当前库存";
//e-learning
"UPLOAD ALL"="全部上传";
"1 VALID ANSWER"="单选题";
"MULTIPLE ANSWER"="多选题";
"Test result to be uploaded"="份试卷尚未上传";
"Course #"="课程编号";
"Courseware #"="课件编号";

//视觉陈列
"PENDING"="待审核";
"REJECT"="不通过";
"PASS"="通过";
/*****************************ERROR*********************************/
//System很多地方通用
"failure"="失败";
"Submit Success" = "提交成功";
"Submit Failed!\r\n Add to local submit array" = "提交失败!\r\n 已被添加到本地提交队列";
"Submit Failed" = "提交失败";
"Quit Success"="退出成功";
"Quit Error"="退出失败";

"Successfully deleted"="删除成功";
"Delete failed"="删除失败";

"The password is too short,please re-setting"="密码过短,请重新设置";
"The password is too long,please re-setting"="密码过长,请重新设置";
"There is a risk to use current password,please re-setting"="您设置的密码存在安全风险，请重新设置";
"The password cannot be same as username,please re-setting"="密码不能与用户名相同，请重新设置";
"Old password can't be empty"="旧密码不能为空";

"Verify Error" = "验证失败";
"Temporarily no data"="暂时没有数据";
"Saved"="已保存";

//文档中心
"Forwarding failure!"="转发失败！";
//通讯录
"Invite Error"="邀请错误";
"Invite Success"="邀请成功";
"Show which tag only?"="只显示哪个标签?";
"(No limitation)"="(不限)";

"Reset succesfully"="重置成功";
"POSITION MANAGEMENT"="职位管理";
"Position"="职位";
"Role Definition"="角色定义";

"Confirm to reset the password of this user?"="确认重置该用户的密码?";
"UNLock User"="用户解锁";
"Lock User"="用户锁定";
"Confirm to Lock this user?"="确认锁定该用户?";
"Confirm to UNLock this user?"="确认解锁该用户?";

//视频直播
"Start Live Video Failed"="视频载入失败";
//店铺报修
"Data initialize failed" = "获取初始化数据失败";
/*******************Prompt 提示文字*****************************/
//System 很多地方通用
"OK" = "确定";
"CANCEL" = "取消";
"Cancel"="取消";
"YES"="是";
"NO"="否";

"Loading..."="加载中...";
"Last updated:"="最后刷新:";
"Pull down to refresh..."="下拉刷新...";
"Loosen to refresh..."="松开即刷新...";

"Network Unavailable\rPlease check your network"="网络无法连接\r请检查您的网络后重试";

"Have Problems in using?You can..."="使用中遇到问题？您可以...";
"Call to ask for help?"="需要帮助?";
"DAIL HOT LINE OF CUSTOMER SERVICE"="拨打客服热线";
"VIEW THE USER GUIDE"="查看用户手册";

"Confirm to exit?"="是否退出";
"Submitting..." = "提交中...";
"Please wait..." = "请稍等...";

"Network not found"="没有找到网络";
"No WLAN connection. Confirm to upload now?"="没有无线连接。确认上传的吗?";

"Please select the image source type?" = "请选择图片来源";
"Camera" = "拍照";
"Photo Library" = "图片库";
"DELETE"="删除";
"Quit..."="退出中...";
"SAVE"="保存";
"DON'T SAVE"="不保存";
"Save changes before leave?"="返回前是否保存修改？";
"No more than 9 digits"="不能超过9位数";

"Confirm to delete?"="是否删除?";
"CALL"="打电话";

"Catagory is empty" = "分类不能为空";
"ErrorCode" = "错误号";
//About
"Latest Version" = "已经是最新版本";
"CHECK NEW VERSION" = "检查新版本";
"Update Now(Recommond)"="立即更新(推荐)";
"Update Now(Necessary)"="立即更新(必须)";
//问候回访
"Customer or call purpose can't be empty"="客户和回访目的不能为空";
"Remarks length should not exceed 300 characters"="备注不能超过300个字符";
"Actual finish time can't be empty"="实际完成时间不能为空";

"Select staff"="选择员工";
"Select purpose"="选择回访目的";
"Select analysis type"="选择分析类型";
"Please select phone No."="请选择号码";
"Connecting..."="连接中...";
"Dialing..."="呼叫中...";

//通讯录
"You do not have the authority to do this task"="您没有操作此功能的权限";
"CUSTOMER LIST" = "客户列表";
"Inviting..."="邀请中...";
//零售巡店
"Comments length should not exceed 300 characters"="评论不能超过300个字符";

"There can be 10 issues at the most in one problem"="一个问题最多加10个问题";
"There can be 200 issues at the most in total"="一个报告最多加200个问题";
"CATEGORY"="分类";
"There are still some Items not checked. Do you want to mark them as N/A"="还有些项目未检查，是否把它们都标记为“不适用”?";
"Current data will be erased!\r\nConfirm to exit boutique handover?" = "是否离开项目验收 并保存当前进度?";
"Current data will be erased!\r\nConfirm to exit?" = "当前进度将被清空,确认离开?";

"Confirm to delete this issue?" = "确定删除这个问题?";
"Store layout is empty" = "店铺平面图为空";
"Confirm to delete this picture?" = "确认删除照片?";
"Title is empty" = "标题为空";
"Report title can't be empty" = "报告标题不能为空";
"Description is empty" = "描述为空";
"Commentary is empty"="评论为空";
"Title length should not exceed 50 characters"="标题不能超过50个字符";
"Describe length should not exceed 300 characters"="描述不能超过300个字符";
"whether to delete the issue"="是否删除问题";
"Getting reports..." = "报告获取中...";
"No issues exist" = "问题不存在";
"The store records will be empty, whether start new visiting?"="该店巡店记录将被清空，是否开始新的巡店";
"No Store Selected" = "没有选中的店铺";
"Existing cache,if you continue, the cache will be empty"="缓存存在，如果继续，缓存将被清空";
"CONTINUE"="继续";
"The cache does not exist"="缓存不存在";
"This store have no unfinished report" = "该店铺没有未完成的报告";

"Current data will be erased!\r\nConfirm to exit Boutique Visit?"="是否离开零售巡店 并保存当前进度?";
"categories"="分类";
"The choosed reports will be sent."="选择的报告将被发送";
"Please Choose at least one issue"="请选择至少一个问题";
"Can't be closed with issues"="包含问题的项目不能关闭";
"NO,KEEP THEM EMPTY"="不，保持空白";
"TOUCH TO OPEN"="点击打开";
"(Unfinished)"="(未完成)";
"Boutique Visit Reportt"="零售巡店报告";
"N/A"="不适用";
"Confirm to give up the task and go back?"="放弃提交任务，返回上一个页面？";
"No issues exist"="问题不存在";
"Assign tasks at once?"="马上针对问题分配任务？";
//设置
"Confirm to clear selected cache(s)?"="确定清除选中的缓存？";
"There is no selected cache can clean"="没有选中的缓存可以清理";

"Repeat Password is different" = "重复密码不匹配";
"Changing password..." = "密码修改中...";
"Change Password Success" = "修改密码成功";
"Change Password Error" = "修改密码失败";

"Found new version" = "发现新版本";
"Update" = "更新";
"Check Version Error" = "检查版本错误";

"Your feedback is submitted.Thank you very much!"="您的反馈已经提交，非常感谢！";
"Feedback is empty" = "反馈内容为空";
"New password can't be empty"="新密码不能为空";
"Repeat password can't be empty"="重复密码不能为空";
"Email address format is not correct"="邮箱格式不正确";
//登录
"Verify Code is sent"="验证码已发送";
"Mobile Phone Number Verified,\r\nSet Your new password" = "手机号码已经验证,\r\n请重新输入密码";
"Email Verified,\r\nSet Your new password" = "电子邮箱已经验证,\r\n请重新输入密码";

"Get Verify Code error" = "获取验证码失败";
"Verify Code is empty" = "验证码不能为空";
"Verify Error"="验证失败";
"Password Empty"="密码为空";
"Password Not Match"="密码不匹配";
"Username/Password Empty" = "用户名/密码 不能为空";
"Log In..." = "登录中...";
"Log In Failed" = "登录失败";

"Please input Mobile Phone Number/PR ID" = "请输入手机号或PR ID";
"An Identifying Code has been sent to your bound mobile phone.Please input the code to get through the verification" = "验证码已经发送到您的绑定手机。请输入验证码并进行验证";
"An Identifying Code has been sent to your bound email.Please input the code to get through the verification" = "验证码已经发送到您的绑定邮箱。请输入验证码并进行验证";
"Password error"="密码错误";
"Password verification"="密码验证";
"Login failed five times\n need to verify"="登录失败五次\n需要验证";
"Phone Number Empty" = "电话号码为空";
"Verfying..." = "验证中...";
"Connect server failed"="连接服务器失败";
"Setting User Profile..."="设置用户资料中...";
"The network connection is not stable or available"="网络连接不稳定或已断开";
//编码查询
"QUERY FAILED"="查询失败";
//KPI中心
"Select the column you want to display"="选择要显示的列";
"the day before"="前一天";
//客户卡
"Whether unbinding?"="是否解除绑定？";
"FEMALE"="女性";
"MALE"="男性";
"CAREER"="行业";
"Address length should not exceed 300 characters"="地址长度不能超过300个字符";
"Children describe length should not exceed 300 characters"="子女状况长度不能超过300个字符";
"Interesting length should not exceed 300 characters"="兴趣爱好长度不能超过300个字符";
"MemorialDays describe length should not exceed 300 characters"="纪念日描述不能超过300个字符";
"Name length should not exceed 20 characters"="姓名长度不能超过20个字符";
"Mobile phone number or \n name cannot be empty"="手机号或姓\n名不能为空";
"Mobile phone number\n must be numeric"="手机号必须为数字";
"The year of birth is out of range"="出生年份超出范围";
"There is customer have the same mobile phone number,do you want to add the customer"="存在相同电话号的客户，是否继续添加";
//KPI数据录入
"Whether to quit KPI data entry tool"="是否退出KPI数据录入工具";
"Save changes before search?"="查找前是否保存修改？";
"Data of this day is modified,do you want to save before switch date?"="当天数据已修改，切换日期前是否保存？";
"There is no modifications can be saved"="当前没有修改可保存";
"modifications is saving"="修改已保存";
"First select a store"="请先选择店铺";
//文档中心
"Confirm to continue editing?"="是否继续编辑?";
"Forwarding..."="转发中...";
"No WLAN connection. Confirm to view document now?" = "没有无线连接。确认打开文件吗?";
//消息中心
"Your message will be sent to all employees in"="您的消息将群发至%@全部员工";
//项目验收
"No location is assigned" = "没有设置位置";
"No Inspection Data Existed" = "验收类目不存在";
"Created Inspection Reports" = "验收报告已创建";
"Created Rectifying Reports" = "整改报告已创建";
//main
"Your account has been frozen."="您的账号已经被冻结。";
"Your account has been logined in other place, please note the account security."="您的账号已在其他地方登录，请注意账号安全。";
"Current task will be closed,confirm to continue?"="当前正在进行的任务将会被关闭,确认继续吗?";
"Connect to server is expired, please relogin"="连接已过期,请重新登录";
//购买记录
"Touch + to add Purchase Record"="点击＋来增加购买记录";
"Product name or unitprice \n or QTY cannot be empty"="商品名或单价或\n数量不能为空";
"QTY and unitprice \n must be numeric"="单价和数量必须为数字";
"Whether to discard changes?"="是否放弃修改？";
//店铺巡检
"Not Scored" = "总评不能为空";
"Comments Empty" = "备注为空";
"Current data will be erased!\r\nConfirm to exit visiting?" = "是否离开巡店 并保存当前进度?";

"Visiting Report Created" = "巡店报告已创建";



//电话会议
"You wan to ..."="您想要 ...";
"EDIT HOST INFORMATION"="编辑主持人信息";
"CHOOSE FROM R+ CONTACT"="从R+通讯录选择";
"NEW ACCOUNT"="新账号";
"Start conference immediately?"="马上开始电话会议?";
"Confirm to delete booking conference?"="确认删除预约的电话会议?";
"Connected"="已连接";
"Conference is closed"="会议已经关闭";
"There is no holding conference exist"="目前没有正在召开的会议";
"Book time can not be empty"="预约时间不能为空";
"Invite one user at least"="至少邀请一个用户";
"This meeting may not be booked by yourself, please be careful.\nConfirm to continue?"="这可能不是您预约的会议，请谨慎操作。\n确认继续？";
"Confirm to close conference?"="确认关闭会议?";
"Are you sure to delete this account?"="您确认删除此账号吗?";

//视觉陈列
"Input Message"="消息内容";
"Title cannot be empty"="标题不能为空";
"At least need one picture"="至少需要一张图片";
"Change the project status to pass"="把项目状态改为通过";
"Change the project status to approval"="把项目状态改为待审核";
"Change the project status to unqualified"="把项目状态改为不合格";
"LOCATE"="定位";
"LOCATED"="定位";
"New Merchandising"="新陈列";
"Remark"="标记";
"Use the default title:NEW VM SHOW?"="使用默认标题:新陈列展示?";
"NO.I WILL INPUT A NEW TITLE"="不，我要输入新标题";
"downloaded"="已下载";
"NEW VM SHOW"="新陈列展示";
//零售咨询
"Content can't be empty"="内容不能为空";
//点数本
"Number must be greater than 0"="数字必须大于0";
"Stepping number can't be 0"="步进值不能为0";
"Stepping number no more than 999"="步进值不能超过999";
"Count no more than 99999"="点数不能超过99999";
"Reason cannot be empty"="原因不能为空";
"Undefined"="未定义";
//在线考试
"The examination paper answer cannot be empty"="不能交白卷";
"NO SCORE"="无得分";
"LATEST SCORE"="最近得分";

//Infomation center
"System Notification"="系统通知";
"Administrator Notification"="管理员通知";
"Broadcast:"="发送了一条广播";

/**************************旧版**************************************/
/*
 RPString.strings
 RetailPlus
 
 Created by lin dong on 13-11-6.
 Copyright (c) 2013年 lin dong. All rights reserved.
 */
/*****************************UI*********************************/
//System

//Menu
//"m-Analytics"="客户分析";
//"m-Development"="潜在客户";
//"m-After Service"="售后服务";
//"m-Communication"="问候回访";
//"m-Event Planner"="活动统筹";
//
//"m-Daily Log"="交接记录";
//"m-Expense"="运营费用";
//"m-Media Information"="媒体反馈";
//"m-Market Information"="市场情报";
//"m-Attendance"="考勤管理";
//"m-OT"="加班管理";
//"m-Conference"="电话会议";
//
//"m-Retail Visit"="零售巡店";
//"m-Mystery Shopper"="神秘访客";
//"m-PA"="绩效考评";
//"m-Inventory"="库存管理";
//"m-Traffic Report"="客流报告";
//"m-Sales Report"="销售报告";
//
//
//
//
//"m-VM"="视觉陈列";
//"m-CCTV"="视频直播";
//"m-BD"="店铺拓展";
//
//"m-Daily Task"="每日工作";
//"m-New Store"="新开店铺";
//"m-on-board traning"="入职培训";
//Visting


/*****************************ERROR*********************************/
//System

//Visting









//"Clients Profile" = "客户档案";
//"Clients Follow-up" = "客户跟进";
//"Clients Complaint" = "客户投诉";
//
//"Clients Repair" = "客户维护";
//"Event Tracing" = "活动追踪";
//
//"Daily Task" = "每日工作";
//"Boutique Maintenance" = "店铺维护";
//"Handover Log Book" = "交接本";

//"Boutique Cost" = "店铺成本";
//"Boutique Opening" = "店铺开业";
//"Media Feedback" = "媒体反馈";
//"Market Study" = "市场情报";
//"Handover Log Book"="交接记录";

//"Construction Visit"="工程巡店";

//"VM report" = "陈列管理";

//"Conference call" = "电话会议";
//"Traffic Report" = "客流报告";
//"Real-time Stock" = "实时库存";
//"Boutique Handover" = "店铺验收";
//"KPI Reports" = "销售报告";

//"Business Development" = "业务拓展";

//"Performance Evaluation" = "绩效评估";
//"OT management" = "加班管理";
//"Attendance" = "考勤管理";

//"On board training" = "入职培训";

//"Mystery shopping" = "神秘访客";
//"Action Plan" = "行动方案";


//"INFO LIVE" = "信息中心";
//"TASK LIVE" = "任务中心";



























